其實大家都係中國人，做咩計較咁多?

雖然香港人大部分都係混左血，唔係100%漢人
但係只要你身上有丁屎咁多支那基因，你就要identify做中國人架啦
明明廢中我小學都俾地下黨員司徒華果啲大中華膠教曉呢啲common sense啦
你地後生仔讀到大學都唔識依啲
所以我話國教好呀
將你地果identity洗腦洗返做中國人咪好囉

利申:研究左廢中思考方式好耐

祖先幾百幾千萬幾億年前嚟自非洲
我哋係非洲人，做人要飲水思源

中你老母

你都識講係混血，咁唔通有30%中國血、30%美國血、40%英國血，咁你係咪可以周不時話自己英國人，有時美國人？

大中華膠想implies中國人祖先係北京猿人
但明明用非洲model的話,我地智人係會獵食猿人架喎
點解大中華膠要認食物做祖先

你identify自己係咩咪係咩
咁的話可以認做混血or英國人or美國人or支那人

咁大隻五毛隨街跳

你班新會然唔識睇曲線？

你老味係新會員啊？
曲線都唔識寫？

曲到直啦喎

大家可入嚟討論